## Academi
<div class="_202x">
    <span class="year">2021</span>
    <hr class="hr" />
</div>

<span class="first-words">Die Sonne ließ</span> ihre letzten Strahlen auf die Küstenlinie von Saudi-Arabien scheinen.
Mehrere Boote der ägyptischen Küstenwache kreuzten an der Stelle, wo auf dem Meeresgrund das Hackerspace-Schiff lag.
Über ihnen schwebte ein Hubschrauber.
Ein Armee-Offizier auf einem Boot hielt Marlenes nassen Taucheranzug in den Händen.
Neben ihm standen zwei Academi-Soldaten.

Armee-Offizier: „Eine halbe Stunde, nicht mehr.
Shit!
Aber danke für den Tipp mit der Abzweigung im Hotel.“

Erster Academi-Soldat: „Sie können nicht weit kommen.
Es war sicherlich ein Touristen-U-Boot.
Höchstens bis Sharm-El-Sheik. Oben nach Israel werden sie sich nicht hineinwagen.
Wir haben Leute an der ganzen Küste.“

Armee-Offizier: „Wir warten auf die Satelliten-Daten.
Was ist mit Saudi-Arabien?“
Er zeigte in Richtung des entfernten Ufers.

Zweiter Academi-Soldat: „Um Gottes Willen.
Auf keinen Fall.
Der saudische Geheimdienst ist da überall.
Und die haben alle Befugnisse.“
Er lächelte.
„Außerdem haben wir ihnen drüben schon Bescheid gesagt.
Ich kann mir nicht vorstellen, dass versuchen da hineinzukommen.
Das wäre Selbstmord.“

Erster Academi-Soldat: „Sharm-El-Sheik!
Sie gehen nach Sharm-El-Sheik.
Er hat Familie dort.
Da hat er sicher auch das Boot her.
Ich schicke meine Männer dahin.“

Armee-Offizier: „Wir bleiben in Kontakt.“
